急!代朋友問,澳門版iphone同港版係咪一樣

佢有另一個朋友放澳門豐澤買嘅iphone

Check下serial number

唔同
澳門ver support cdma x1同 cdma2000

11呢代好似同型號